{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_017192",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42021&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 온천장 대성관호텔"
    },
    "text": "ヤノルジャ会員特典をご利用のお客様には天然温泉サウナ利用券をご提供しております。 この利用券はホテルの宿泊利用とは関係なく、平日と週末に関係なく使用でき、2枚を無料で提供しています。 宿泊入室後はフロントに温泉銭湯の利用券を要請してください。 女性は2階、男性は3階のサウナをご利用いただけます。 サウナは毎週水曜日は休みです。 貸室および宿泊人数が2名を超える場合は、人数に応じて追加料金が発生します。 中等生から大人までは2万ウォンで、6歳から小学生までは1万ウォンで、5歳以下は無料です。 寝具の敷き布団と掛け布団を追加される場合は、20,000ウォンの追加料金が発生します。 宿泊利用時には1部屋あたり1台の車の駐車が可能で、追加入車時には10,000ウォンの料金が発生します。 特定の日、祝日には料金が変動する場合がありますのでご注意ください。 ありがとうございます。 (051)558-1700.",
    "QA": [
        {
            "question": "温泉サウナ利用券を利用するためにはどのように手続きすればいいですか？",
            "answer": "宿泊入室後にフロントに温泉銭湯の利用券を要請してください。"
        },
        {
            "question": "利用券はいつ使用できますか？",
            "answer": "平日と週末に関係なく、利用券は使用できます。"
        },
        {
            "question": "利用券は何枚提供してもらえますか？",
            "answer": "ヤノルジャ会員特典をご利用のお客様には2枚の利用券を無料で提供しています。"
        },
        {
            "question": "サウナ利用は男女どちらが利用できますか？",
            "answer": "女性は2階、男性は3階のサウナをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "サウナは何曜日が休みですか？",
            "answer": "サウナは毎週水曜日が休みです。"
        },
        {
            "question": "貸室や宿泊人数によって追加料金は発生しますか？",
            "answer": "貸室や宿泊人数が2名を超える場合は、人数に応じて追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "追加料金の金額はどのようになっていますか？",
            "answer": "中等生から大人までは2万ウォンで、6歳から小学生までは1万ウォンで、5歳以下は無料です。"
        },
        {
            "question": "寝具の追加料金はいくらですか？",
            "answer": "寝具の敷き布団と掛け布団を追加される場合は、20,000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "宿泊利用時に車を駐車することはできますか？",
            "answer": "宿泊利用時には1部屋あたり1台の車の駐車が可能です。追加入車時には10,000ウォンの料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "特定の日や祝日には料金が変動する場合がありますか？",
            "answer": "はい、特定の日や祝日には料金が変動する場合がありますのでご注意ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 296,
        "QA": 398
    }
}